[
  {
    "id":"3.1",
    "question":"Gu Gazteizkoak gara",
    "answer": ["Nosotros somos de vitoria", "Nosotras somos de Vitoria", "Nosotros somos de Gasteiz", "Nosotras somos de Gasteiz"],
    "type": "gaztelania"
  },
  {
    "id":"3.2",
    "question":"Vosotros sois de Pamplona",
    "answer": ["Zuek Iruñakoak zarete", "Zuek Pamplonakoak zarete"],
    "type": "euskera"
  },
  {
    "id":"3.3",
    "question":"¿Quienes sois?",
    "answer": ["Nortzuk zarete?"],
    "type": "euskera"
  },
  {
    "id":"3.4",
    "question":"Yo soy de Tafalla",
    "answer": ["ni Tafallakoa naiz"],
    "type": "euskera"
  },
  {
    "id":"3.5",
    "question":"Amaia ___ da",
    "options": ["madrileko","madrilekoa","madridekoa","madrideko"],
    "answer": ["madrilekoa"],
    "translation": "Amaia es de Madrid",
    "type": "option"
  },
  {
    "id":"3.6",
    "question":"Nongoa zara zu?",
    "options": ["Ni Bilbokoa naiz","Gu Bilbokoa naiz","Ni Ander naiz", "Zu Marta zara"],
    "answer": ["Ni Bilbokoa naiz"],
    "translation": "De donde eres tú? Yo soy de Bilbao ",
    "type": "option"
  },
  {
    "id":"3.7",
    "question":"Quien eres tu?",
    "answer": ["Nor zara zu?", "Nor zu zara?", "Nor zara?", "Nor haiz hi?", "Nor hi haiz?", "Nor haiz?"],
    "type": "euskera"
  },
  {
    "id":"3.8",
    "question":"3-1",
    "answer": ["Marta Bianakoa da?"],
    "type": "audio"
  },
  {
    "id":"3.9",
    "question":"3-2",
    "answer": ["zuek Labastidakoak zarete?"],
    "type": "audio"
  },
  {
    "id":"3.10",
    "question":"Ander y Mikel son de donostia.",
    "answer": ["Ander eta mikel donostiakoak dira"],
    "type": "euskera"
  },
  {
    "id":"3.11",
    "question":"Lotu hiztegiak",
    "items": [["Tafalla","Gasteiz","Bilbo","Donostia"],["Tafallako","Gasteizko","Bilboko","Donostiako"]],
    "answer": ["[[\"Bilbo\",\"Bilboko\"],[\"Donostia\",\"Donostiako\"],[\"Gasteiz\",\"Gasteizko\"],[\"Tafalla\",\"Tafallako\"]]"],
    "type": "link"
  }
]